{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070755?place[place_type]=GID&place[gid]=1070755&place[latitude]=33.2465141696&place[longitude]=126.5599892435&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤이서귀포"
    },
    "text": "ライフスタイルブランドのheyyが西帰浦沖と西帰浦港を見下ろす天地淵滝の近くに位置するheyy、seogwipoを披露します。 このホテルは海棟と山棟で構成された地下1階から7階までの階で構成されています。 私たちは既存のホテルを新しいライフスタイルホテルに改編し、ヘイならではの独特な宿泊経験を提供します。 当ホテルでは様々な活動と便宜施設を提供し、余暇生活を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインは15:00から24:00まで可能で、20:00以降のチェックインを希望する場合は事前に連絡してください。 チェックアウトは午前12:00までで、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは例外的に調整される場合があります。 エコフレンドリーキャンペーンの一環として、2021年8月1日からはアメニティを提供しておりません。 追加人数に対する費用は大人11,000ウォン、小人8800ウォンで、幼児は無料です。 駐車は無料ですが、駐車前に荷物を降ろして駐車する必要があります。 テーマによって他の客室が割り当てられることがあり、愛犬と一緒の場合は「ペット」客室を予約する必要があります。 様々な客室タイプをご用意しており、客室は基準人数と最大人数に応じてご予約いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "heyy, seogwipoはどこに位置していますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoは西帰浦沖と西帰浦港を見下ろす天地淵滝の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoはどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoは海棟と山棟で構成されており、地下1階から7階までの階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoではどのような宿泊体験が提供されますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは既存のホテルを新しいライフスタイルホテルに改編し、ヘイならではの独特な宿泊経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoではどのような活動や便利な施設が提供されますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは様々な活動と便利な施設を提供しており、余暇生活を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "heyy, seogwipoのチェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoではアーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "heyy, seogwipoではアーリーチェックインとレイトチェックアウトは例外的に調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoではアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは2021年8月1日からアメニティを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoの追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "heyy, seogwipoの追加人数に対する費用は大人11,000ウォン、小人8800ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoの駐車場はありますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは駐車が無料で利用可能ですが、駐車前に荷物を降ろしてから駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoでは愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは愛犬と一緒に宿泊する場合は「ペット」客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "heyy, seogwipoではどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "heyy, seogwipoでは様々な客室タイプをご用意しており、基準人数と最大人数に応じてご予約いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 692
    }
}